Elizabeth, hoewel ze daarboven geen krediet gaf de helft van wat er gezegd werd, genoeg geloofde om haar vroegere zekerheid te geven de ruïne van haar zuster is zekerder; en zelfs Jane, die nog steeds minder geloofde , werd bijna hopeloos, vooral omdat de tijd nu rijp was wanneer, als ze naar Schotland waren gegaan, wat ze nog nooit eerder had gedaan wanhopen, moeten ze naar alle waarschijnlijkheid wat nieuws hebben opgedaan de cursussen.
